\documentclass{article}

% magyar betűk ebben a forrásban. hogy ne kelljen \'a, hanem elég legyen az á
\usepackage[utf8]{inputenc}
% legyen pl. magyar elválasztása a sorvégén a szavaknak:
\usepackage[magyar]{babel}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}

\begin{document}
\begin{itemize}

\item
$(\forall x \exists y ((x<y)\wedge(y \text{ prím})))$
\item
$(\forall x \exists y ((x<y)\wedge(y \text{ prím})\wedge(SSy \text{ prím})))$
\item
$(\exists y \forall x (x \text{ prím}) \supset (x<y)) $
\item
$(\exists y \forall x (y<x) \supset \neg (x \text{ prím}))$

 \end{itemize}
\end{document}